好多窮嘅原居民會選擇做紀律部隊

特別係狗